
/* No comment provided by engineer. */
"\n         total %@ (%@)" = "\n         합계 %1$@ (%2$@)";

/* No comment provided by engineer. */
"\n(local requested amount: %@)" = "\n(요청된 로컬 금액: %@)";

/* No comment provided by engineer. */
"\n\n     amount %@ (%@)" = "\n\n     금액 %1$@ (%2$@)";

/* No comment provided by engineer. */
"\nADDRESS ALREADY USED\nDash addresses are intended for single use only\n\nre-use reduces privacy for both you and the recipient and can result in loss if the recipient doesn't directly control the address" = "\n이미 사용된 주소입니다\nDash 주소는 일회성으로만 사용됩니다\n\n주소 재사용은 사용자와 수신자의 개인 정보 보호에 취약하며, 수신자가 주소를 직접 제어하지 않는 경우 손실이 발생할 수 있습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"\nnetwork fee +%@ (%@)" = "\n네트워크 수수료 +%1$@ (%2$@)";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to reclaim this masternode?" = "이 마스터노드를 정말로 되돌리시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to register a masternode at %@:%d?" = "%1$@:%2$d에 마스터노드를 정말 등록하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to reset this user?" = "이 사용자를 리셋 하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to topup %@ and spend %@ on credits?" = "충전에 %1$@을, 크레딧에 %2$@을 사용하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to update this masternode to %@:%d?" = "%1$@:%2$d에 이 마스터노드를 정말 업데이트 하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to update this masternode to pay to %@?" = "%@을/를 지불하기 위해 이 마스터노드를 업데이트 하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Bad password, try again" = "잘못된 암호입니다, 다시 시도해주세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Bad payment request" = "잘못된 지불요청";

/* No comment provided by engineer. */
"Bad payment request URL" = "잘못된 지불요청 URL";

/* No comment provided by engineer. */
"Bad payment URL" = "잘못된 지불 URL";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "취소";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm" = "승인";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm PIN" = "PIN 확인";

/* No comment provided by engineer. */
"Connect timeout" = "접속 시간 초과";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't make payment" = "지불에 실패하였습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash payments can't be less than %@" = "대시 지불은 %@보다 적을 수 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash transaction not signed" = "대시 거래가 서명되지 않음";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash transaction outputs can't be less than %@" = "대시 거래 금액은 %@보다 적을 수 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Devnet" = "개발자 네트워크";

/* No comment provided by engineer. */
"Double spend" = "이중지불";

/* The server is not working */
"Down" = "다운";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter old PIN" = "구 PIN을 입력하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Error from payment request server %@" = "지불 요청 서버 %@ 에 오류 발생";

/* No comment provided by engineer. */
"Error signing transaction" = "거래 서명 중 오류 발생";

/* No comment provided by engineer. */
"Ignore" = "무시";

/* No comment provided by engineer. */
"Insufficient funds" = "잔액 부족";

/* No comment provided by engineer. */
"Insufficient funds for Dash network fee" = "대시 네트워크 수수료로 낼 잔액이 부족합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Internal Error" = "내부 오류";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid DAPI Response" = "유효하지 않은 DAPI 반응";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Params" = "유효하지 않은 파라미터";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Request" = "유효하지 않은 요청";

/* No comment provided by engineer. */
"Mainnet" = "메인넷";

/* No comment provided by engineer. */
"Method Not Found" = "메소드를 찾을 수 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Missing certificate" = "인증서를 찾을 수 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"No attempts remaining" = "더이상 시도할 수 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"No peers found" = "피어를 찾을 수 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Not a valid private key" = "유효한 비밀 키가 아님";

/* No comment provided by engineer. */
"Not connected to the Dash network" = "대시 네트워크에 연결되어 있지 않습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "확인";

/* No comment provided by engineer. */
"Parse Error" = "파스 오류";

/* No comment provided by engineer. */
"Passcode" = "암호";

/* No comment provided by engineer. */
"Password" = "비밀번호";

/* No comment provided by engineer. */
"Password protected key" = "비밀번호로 보호되는 키";

/* No comment provided by engineer. */
"Payee identity isn't certified" = "수취인의 신원이 인증되지 않았습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"PIN for %@" = "%@를 위한 PIN";

/* Please authenticate to create your Testnet wallet */
"Please authenticate to create your %@ wallet" = "당신의 %@ 지갑을 생성하시려면 인증해주십시오";

/* No comment provided by engineer. */
"Recovery phrase" = "복원 문구";

/* No comment provided by engineer. */
"Reduce payment amount by\n%@ (%@)?" = "지불 금액을\n%1$@(%2$@)로 줄이시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Request expired" = "요청 만료";

/* No comment provided by engineer. */
"Requested network \"%@\" not currently in use" = "요청한 네트워크 \"%@\"는 현재 사용할 수 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Rescan" = "재스캔";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset" = "초기화";

/* No comment provided by engineer. */
"Server Error" = "서버 오류";

/* No comment provided by engineer. */
"Set PIN" = "PIN 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Testnet" = "테스트넷";

/* No comment provided by engineer. */
"This payment address is already in your wallet" = "이 결제 주소는 이미 당신의 지갑에 존재합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"This private key is already in your wallet" = "이 비밀 키는 이미 당신의 지갑에 있습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"This private key is empty" = "이 비밀 키는 잔액이 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Transaction canceled, network timeout" = "거래 취소, 네트워크 시간 초과";

/* No comment provided by engineer. */
"Transaction fees would cost more than the funds available on this private key (due to tiny \"dust\" deposits)" = "거래 수수료가 이 비밀 키에 있는 잔액보다 더 들어갑니다. (아주 작은 \"dust\" 입금이 많은 경우 발생합니다)";

/* No comment provided by engineer. */
"Transaction rejected" = "거래가 거부됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Try again in %@" = "%@ 뒤에 다시 시도해주세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Unexpected response from %@" = "%@에서 예상치 못한 응답";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown address" = "알 수 없는 주소";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Error" = "알 수 없는 오류";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown JSON-RPC Response" = "알 수 없는 JSON-RPC 반응";

/* No comment provided by engineer. */
"Unrecognized address" = "인식할 수 없는 주소";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported signature type" = "지원 되지 않는 서명 유형";

/* No comment provided by engineer. */
"Untrusted certificate" = "신뢰할 수 없는 인증서";

/* The server is up and running */
"Up" = "업";

/* Updating Price */
"Updating Price" = "가격 업데이트중";

/* No comment provided by engineer. */
"Wallet disabled" = "지갑 사용 중지됨";

/* No comment provided by engineer. */
"WARNING" = "경고";

/* No comment provided by engineer. */
"Wipe" = "지우기";

/* No comment provided by engineer. */
"Your wallet may be out of sync.\nThis can often be fixed by rescanning the blockchain." = "지갑이 동기화 되지 않은 것 같습니다.\n일반적인 경우, 블록체인을 재스캔하면 해결할 수 있습니다.";

/* The Blockchain Identity is not registered */
"Not Registered" = "Not Registered";

/* The Blockchain Identity is registered */
"Registered" = "Registered";

/* The Blockchain Identity is being registered */
"Registering" = "Registering";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to create registration transition" = "Unable to create registration transition";

/* It is Unknown if the Blockchain Identity is registered */
"Unknown" = "Unknown";

/* As a type of Blockchain Identity */
"Application" = "Application";

/* As a type of Blockchain Identity */
"User" = "User";

/* No comment provided by engineer. */
"An identity needs to have its type defined before it can be registered." = "An identity needs to have its type defined before it can be registered.";

/* Status of Key or Username is Revoked */
"Revoked" = "Revoked";

/* No comment provided by engineer. */
"BLS" = "BLS";

/* No comment provided by engineer. */
"ECDSA" = "ECDSA";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Key Type" = "Unknown Key Type";

/* No comment provided by engineer. */
"Dashpay Contract is not yet registered on network" = "Dashpay Contract is not yet registered on network";

/* No comment provided by engineer. */
"DPNS Contract is not yet registered on network" = "DPNS Contract is not yet registered on network";

/* No comment provided by engineer. */
"Funding transaction could not be created" = "Funding transaction could not be created";

/* No comment provided by engineer. */
"Internal key handling error" = "Internal key handling error";

/* No comment provided by engineer. */
"Internal memory allocation error" = "Internal memory allocation error";

/* No comment provided by engineer. */
"Malformed platform response" = "Malformed platform response";

/* No comment provided by engineer. */
"Timeout while waiting for funding transaction to be accepted by network" = "Timeout while waiting for funding transaction to be accepted by network";

/* No comment provided by engineer. */
"Transaction could not be signed" = "Transaction could not be signed";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to register registration transition" = "Unable to register registration transition";

/* No comment provided by engineer. */
"User has actions to complete before being able to use Dashpay" = "User has actions to complete before being able to use Dashpay";

/* No comment provided by engineer. */
"Requested username domain documents not present on platform after timeout" = "Requested username domain documents not present on platform after timeout";

/* No comment provided by engineer. */
"Requested username preorder documents not present on platform after timeout" = "Requested username preorder documents not present on platform after timeout";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to sign transition" = "Unable to sign transition";

/* No comment provided by engineer. */
"Transition had nothing to update" = "Transition had nothing to update";

/* No comment provided by engineer. */
"Contract '%@' doesn't contain a table named '%@'" = "Contract '%1$@' doesn't contain a table named '%2$@'";

/* No comment provided by engineer. */
"Contract '%@' needs to first be locally registered" = "Contract '%@' needs to first be locally registered";

/* No comment provided by engineer. */
"Count not create friendship derivation path" = "Count not create friendship derivation path";

/* No comment provided by engineer. */
"The blockchain identity hasn't yet been locally activated" = "The blockchain identity hasn't yet been locally activated";

/* No comment provided by engineer. */
"The blockchain identity funding private key should be first created with createFundingPrivateKeyWithCompletion" = "The blockchain identity funding private key should be first created with createFundingPrivateKeyWithCompletion";

/* No comment provided by engineer. */
"The blockchain identity extended public keys need to be registered before you can register a blockchain identity." = "The blockchain identity extended public keys need to be registered before you can register a blockchain identity.";

/* No comment provided by engineer. */
"Incorrect Key format after contact request decryption" = "Incorrect Key format after contact request decryption";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact request extended public key is incorrectly encrypted." = "Contact request extended public key is incorrectly encrypted.";

/* No comment provided by engineer. */
"Error generating public keys" = "Error generating public keys";

/* No comment provided by engineer. */
"Accepting a friend request should only happen from a local blockchain identity" = "Accepting a friend request should only happen from a local blockchain identity";

/* No comment provided by engineer. */
"You can only accept a friend request from blockchain identity who has sent you one, and none were found" = "You can only accept a friend request from blockchain identity who has sent you one, and none were found";
